[柒警判刑] 法官將於今早判刑 7警戴上手銬上囚車

7名警員於佔領期間在添馬公園變電站暗角位置，毆打公民黨前成員曾健超，7人於周二被裁定襲擊致他人受傷罪成，第5被告則因於警署掌摑曾健超而另被裁定普通襲擊罪成。法官將於今早9時半判刑，7警今早被扣上手銬於茘枝角收押所上囚車準備到庭，有撐警組織到場，並展示辱罵法官的標語。

如果法官重判，班藍絲會點

幾點開始判?

咪Highlight左俾你囉

連登真係多文盲

文盲

係美心坐緊
睇埋先走

有無live圖？

法官好慘

個盧 X 聰之前高調出信安慰同胞

應該係想做定善後先

我估肯定判入獄 , 但唔會太長 6個月 至 1 年

用完即棄 就係咁撚樣

點影啊

咁一定會上訴，但依段時間可唔可以保釋？

係邊度判??想飛的去門口

唔係嚴重野, 又有人做擔保, 應該得

示辱罵法官的標語

咪又係緩刑

灣仔區域法院，不過去到都冇位入唔到啦

我估判年半, 實坐10個月

補圖，但係唔知話緊邊個(最下面果幾隻字)

我屌
Tvb竟然依家做開市第1擊

仲有 ON 9 鬧法官, 畀你鬧下鬧下 判緩刑 ,

實引起仿效

唔似文盲，似直頭盲

唔知點解覺得最大粒個2個會判緩刑

最大粒果2個d求情信應該塞爆一個紙皮箱

有無巴打現場文字live

法庭好似唔俾用電話?

sorry 自

立場新聞有文字直播

可以唔可以告籃屍

七警於犯人欄與親人打招呼

依單案明明就係好嚴重
依家比班仆街共狗講到好似好閒冇乜所謂咁

首被告代表律師稱，過去兩日收到逾千封信件，請求法官輕判。

可能要求重判上萬封呢

屌啊

有無最新消息 好緊張

【09:45】杜官簡述案情後稱，當日示威者被捕後應被帶上旅遊巴，但被告們則將曾帶到添馬公園變電站襲擊他。

第七被告是第一個踢曾的人，第三被告則捅他、踩及踼曾，四五六被告均有參與，第一、二被告則旁觀。

官強調，警員有責任防止任何人犯罪，包括警員犯罪，但他們兩人作為現場較高級的警員，旁觀而被阻止，是意圖及實際鼓勵支持曾被施以非法暴力。

法官稱有充份考慮求情理由，並指求情信均對被告高度評價。

法官： 每名警務人員應阻止罪案發生，黃xx 和劉xx (最大粒個2個)目擊不阻止，已考慮各人求情信及警隊服務表現

成班藍絲自己圍威喂，唔通寫果七條友卑鄙無恥下流賤格咩

【09:50】官引述上訴庭案例稱，公眾信任警員維護法紀，有必要判處阻嚇刑罰，並因事件廣被國際傳媒報道，亦影響香港國際聲譽。

法官指，即使警員面對很大壓力，這不是把曾帶到變電站襲擊的理由。

官指案件嚴重，監禁是合適刑期。

官稱曾健超當時被綁，無防範能力，今次襲擊是惡意。

好壞參半 55波
打和！！！

官指案件嚴重，監禁是合適刑期。

最好有幾耐坐幾耐

判監禁刑期恰當

2年半

講得好

留名睇坐幾耐

小凰姐 麻煩準備一下 下個到你

jail!!!!!!

邊個？

判左未？

立場直播寫，估應該係全部基礎起計，睇下會唔會減?

可以改口叫監躉

其實控方有無得收集要求重判既簽名/信同對面互撼？

等睇fb班女人話心痛

立場文字直播

抵死啦 唔認罪

【09:50】官引述上訴庭案例稱，公眾信任警員維護法紀，有必要判處阻嚇刑罰，並因事件廣被國際傳媒報道，亦影響香港國際聲譽。
法官指，即使警員面對很大壓力，這不是把曾帶到變電站襲擊的理由。
官指案件嚴重，監禁是合適刑期。
官稱曾健超當時被綁，無防範能力，今次襲擊是惡意。兩年半刑期是恰當。

係法庭入面將d信摺成紙飛機鬥飛

有請小鳳姐

早知今日 一早認減小小都好呀

不得緩刑

有請小鳳姐

兩年！！！！！！：：

【09:55】七警全部判監兩年

以為打等甩呀

出面班友係咁屌法官，個法官嬲嬲地加重刑罰都似

全部兩年，不能緩刑

正呀

熱烈地彈琴

恥笑開始

點會啊

入去坐啦，死黑警，但覺得唔夠長囉

【09:55】七警全部判監兩年。

每個2年!!!!!

小鳳姐今日唔駛抖

法官

正皮正線上升

係咪即即時收監？

肯定上訴 咪開心住

正評係俾法官

2年咪益左佢地喔

入左!!!!!

真係入左!!!!

柒警變柒囚

佢地坐完仲有冇得做?
狗隊請返佢地會唔會有問題?

太少！

天地有正氣

七監躉

刑事唔會做得返

熱烈地彈琴熱烈地唱～

有掛 不過一定係文職 上高登

兩年半姐, 出返來可以過澳門做保安

小鳳姐今日辛苦啦

出面四五個Post究竟響邊度討論好

有無案底啦？

理論上要即時革職！

全城盡興 多幾個post有咩所謂

我地想開香檳慶祝.jpg

齊鼓掌！

會唔會追返D人工？

再過多陣成版都係

有冇source?
之前睇過唔一定會革職

教大家計條數：

判一年，扣減監獄內既假期，實坐8個月。
判二年，即係實坐16個月，即係一年零四個月。

但如果黑警一早認罪：
係法庭已經可以扣三份一，即係⋯⋯⋯

法庭判二年，因為被告認罪，改判16個月。
入到監獄，再扣三入一假期，即係實坐10個月零20日。

而家無啦啦隊坐多5個月零10日。

你地冇做錯！

起點2年半，判2年，牌面叫做受哂你啲求情

反黑組，大把人係自己親手拉入去

喂 追ye呢2年人工先喎

等睇遊行撐七警

Bb一岀世就有個監躉爸爸

出返黎:I am your father

實上訴既 睇定d先

有bb

有請 小鳯姐出場！！！！

你地無做錯到！

不過犯左法，要坐兩年

坐啦

自己睇吓D案例，文職由公務員事務局負責，一般即時革職。警察由警務處自己負責處理，睇吓佢點搬龍門先！

仲有個O記總督察

犯婦人好寂寞

有冇人會組團去法院門口播小鳳姐

搞到咁大仲想搬龍門

坐完兩碌可以做保安hehe

真係好撚開心

警察入冊唔洗你教

挽下手半年後先革, 出多半年人工當安家費

知法犯法罪加一等
不過要坐2年都好心涼

唔一定革職係講退休金長糧保唔保到
一定無得做番架啦
你報考紀律部隊都睇埋屋企人record啦

天地有正棄
用完即棄

阿sir坐監唔洗你教

之前睇又要威又要帶頭話差佬係入面會比人打得好'金'

會唔會警隊養埋佢地屋企人

白粉強：俾我通下櫃先

政府文職有刑事都唔會請 何況係紀律部隊

法院門口好似唔多岩,懲教署會唔會好少少?

兩年後d人都唔記得啦
請你地7個返黎把L

會 而家警察同黑社會冇分別架啦
呀嫂兄弟睇

應該唔會，由政府養埋，如果唔即刻革職！

不過之前囚左千幾萬，每人分返百幾粒安家費，對幾個散仔黎做，好過返工

如果係真 俾我都入去坐啦

除咗講恭喜我都唔知講乜好. jpg

估唔到都有兩年坐

呢7件垃圾其實都係自己攞黎
有D野返差館先做就無人知
做得咁蠢,D大既都係做下樣撐下咋
唔通真係真心支持佢地咩

律師費都應該用左唔少

之前仲估緊幾個月甚至緩刑
出到黎都無人記得佢地啦
搵鬼照佢地

總算，法治仲未完全死得哂

有無得上訴？

好想睇下高生有乜講

上訴成功都坐左成年啦

兩年真係嫌少

回水啦仆街

佢地無做錯

收番果期人工先啦，廢事上訴又係納稅人幫佢地埋單

有無人可以跟進回水啦

ho ball!!!

鄭松泰唔係做緊嘢？

柒警

禿鷹: 你哋無做錯到! 放心，比心機坐下先！

之前係lihkg講左好多次
無人理
呢單野真係要追佢回水

有冇相？

都唔洗差館禁遠 拉上警車做都冇人知啦
柒在仲要比人拍晒成條片 跟住唔認罪

游梁90萬就即刻拎返
而家成千萬

拍片者應該被歌頌

抵撚死本身仲期待有人會轉做污點證人

下一步，回水

我交稅唔係比班撚頭白逗嫁

服務警隊多年

個沙展做咗三十年警察，打犯呢啲最基本嘅嘢都做錯，抵捉佢去再培訓啦

零負皮

做污點證人隨時唔洗坐
認罪又可以減1/3

供緊樓點算
出返黎去唔去入黑社會㗎，話晒識咁多人

反黑組呀人地 當正示威者係黑社會咁打
冇做錯到

警例: 衰刑事都好, 如果一哥話照出糧就照出糧 (坐緊監都照出), 如果一哥話唔炒就唔炒

班老散依家咪係要一哥行使呢個權力囉

曾健超可唔可以再用民事告佢地？打到咁傷生理同心理都有好大影響

想問下點解佢地獲獲都要著同款老西

咁就見好就收既 廢事招人口實

多謝cctvb條片

如果有一個早D肯自我了斷博社會同情，其他可能唔洗坐

唔係點突顯佢地咁團結啊

回水呀!!!!!!!

講真如果俾條原片出黎可能再落重啲罪
而家俾新聞片都打甩左唔少

咁多個post 一個負皮都冇

入到去都係著同一款，要習慣下撞衫

邊個話七個警察一定出事???

章： 232 《警隊條例》
條： 37 警務人員的定罪

(4) 任何警務人員如就刑事罪行被控，且經法院在刑事法律程序中裁斷有關控罪獲證實，則由作出該項裁斷當日起，該人員不得獲付薪金或津貼，但如處長批准付給該等款項則除外。 (由1982年第12號第8條修訂；由2009年第6號第29條修訂)

(5) 任何警務人員如就刑事罪行被控，且經法院在刑事法律程序中裁斷有關控罪獲證實，而該人員就該等法律程序提出的上訴或要求覆核的其他申請被駁回、放棄或撤回，則─ (由1982年第12號第8條修訂；由1988年第61號第9條修訂)
(a) 如該人員為確實任用的督察，則在其任用條件的規限下，可由行政長官在褫奪退休福利的情況下予以革職、在保留所有退休福利或保留經扣減退休福利或褫奪退休福利的情況下迫令退休、降級或降回原職或施以較輕的懲罰；及 (由1999年第76號第3條修訂)
(b) 如該人員為─
(i) 並未確實任用的督察；或
(ii) 非委任級人員；或
(iii) 警員，
可由處長在褫奪退休福利的情況下予以革職、在保留所有退休福利或保留經扣減退休福利或褫奪退休福利的情況下迫令退休、降級或降回原職或施以較輕的懲罰︰
但任何督察不得降至或降回低於督察的職級。 (由2009年第6號第7條修訂)

條呔係警察總部間記念品店有得買，佢地可能想買定黎留念掛 ！

睇下689保唔保佢地啦

佢自己都保唔掂，如果唔係洗乜做政協

要求七警繼續出糧加拎housing, 無需革職, 以口頭警告代替
否則代表一哥唔撐伙計, 當伙計係狗

咁原則上可以告7條友同警務處bodily injury

有安家費咩？
個d 律師團隊都用左唔少， 不過以警犬咁大個部門湊得千幾萬係算多定少？

痴撚線，照出糧咪更加鼓勵黑驚用暴力
出事有阿公養， 十足十黑社會咁

當今警察係咁架啦

橫掂都冇得做估會保呢七個人

好似男子組合咁

但係會開一個極壞先例羅，第時有人差佬犯強姦罪都可以復職！

一定會引起社會關注，極大後果，對文職員工，公務員事務局局長一定唔會咁做！咁即是政府有兩條line對公務員, 公唔公平先？

屌佢老味真係好撚柒
團佢老母結咩
柒到咁都仲要冷團結專業
同d死臭飛一齊著adidas有乜撚分別

要保七警, 最盡可以即刻宣佈特赦
唔宣佈特赦即係佢想同警隊為敵

想問上訴係點 坐住先?

叫曾偉雄出嚟講幾句

鷲哥Mode 幾時到朱經偉？

佢地出番黎實撈得番差佬，不過轉文職/卧底咁解

不過諗番一層， 認罪個part 其實都唔到佢地話事， 認唔認要睇上面班老細， 佢地都只係負責幫手埋單

即時入獄嘛

而家真係好撚憎班死差佬

可以，先入刑事，然後用民事追錢，就好易追到！

好似已經Ban左保釋，就算上訴都係要坐住先

基本法第四十八條
香港特別行政區行政長官行使下列職權：
( 十二 ) 赦免或減輕刑事罪犯的刑罰；

唔特赦即係唔撐警

人講支那佢又講支那,班廢老廢中係咪咁撚on9以為支那係粗口係鬧人既意思呀

班友以為自己部門大 有槍就串77
好撚黑人憎

goallllllll

未必囉,港共一向用完即棄

強烈譴責狗品支那官，只有支那狗官先會是非不分亂判案

將心比己，如果你地係果D差佬，遇到咁嘅情況，點會唔想打曾健超一鑊呢！有時都同情呢7條友，不過。。。

唔認罪先係最大嘅問題，影到都可以狡辯，又話影到果個唔係自己，又話被打果個唔係曾健超，比人印象係警察原來係作古仔高手，咁就一定要重判啦！

其中一個好似同未婚妻散咗
等睇佢入去搵個男朋友

放低枝炮 同連登仔隻揪 連登仔一個右勾拳送佢陪金正男

一直都話佢地自己衰on9

點做臥底，係你得佢地啦

如果係咁 我諗好撚多打工仔打柒左個老細好耐

拎返自己既手銬鎖自己入去囉

有咩好同情,打人就預左有後果啦

留言叫佢出上訴費 + 養哂佢地的老婆仔女

Bowl大佢

真係豬一般既隊友
崩口人忌崩口碗,如果咁岩俾大陸班狗官聽撚到佢地屌人支那唔知有咩反應

認真 lihkg既巴打們 有無實際行動可以追回佢地啲糧？

第一次出勤配合嘅手銬原來最後for銬自己...

搵黃抽身再搞多個啦

今次真係
師兄你知規舉架啦

西環見到班人咁弱智點出糧呀

每個兩年

恭喜賀喜

0負皮

如果下次有個示威者做d野激嬲個黑警, 黑警想一槍打爆佢個頭又可以開槍? 最大問題係佢地成班人控制唔到情緒, 濫用職權, 明知明眼唔可以打人就拉去暗角7個打1個, 佢有警棍有槍, 唔識控制情緒仲值得同情?你係咪左膠上腦?

如果曾健超大隻d或者掙扎錯手fing到某個黑警, 可能已經俾7支槍打撚死, 冇人唔俾你因為工作內容而嬲, 但係發洩出黎就要有相應後果

2年太短啦
屌你老母判終身得唔得

X光通櫃咋
重有獨立監倉
好彩佢地唔係美國咋
唔係死左啦

如果呢D打工仔幾個人一齊見到衰老細斷片醉咗在後巷，有人慫恿之下，會唔會走去踢幾腳呢？

可以點樣跟進回水？

咁啱壞左機

有無可能本身諗住判一年緩刑一年，而家藍屍咁屌個官，變左兩年無緩刑

班廢老咁樣即係好似我地屌689一樣
我地屌「689食撚屎啦」係真係屌緊689食撚屎
班廢老聽到有樣學樣屌「689食撚屎啦」就以為呢句野係鬧緊人

好似申請單獨囚禁

要叫定同袍兄弟慰藉下佢地家妻先得

警察打人就一直都有發生但只限於差館內打無人睇到又無傷口無證據，今次七警真係柒到 比cctvb影到

入去比人玩啦

兩年大家係咪已經好滿足

重點係 冇左份工

老實講，根本個文化水平差好多
d老嘅一係低水平乜都唔識求平安得過且過
一係上咗岸話知你死，唔好搞差我就得嘅諗法

笑撚左出聲。

咪玩啦，打爆佢個頭？發洩都有個程度，你咁都“如果”得出，你先膠上腦。

你呢D毒撚，做鍵盤打手就叻，幾個人圍埋興高彩烈，過下界係可能發生嘅事，乜你學校未試過圍揼人咩？。。。係喎，唔記得毒撚唔識咩係“圍“呢個多人參與嘅活動添

老實講真係判唔到好重嘅刑期 最驚係有緩刑連監都唔洗坐

Btw

律政司放水
應該用「施行酷刑罪」告七警
最高判囚終身

我又真係未撚識過圍揼人
原來你咁撚把炮 圍揼人先唔係毒撚

空姐老婆點算

拉埋班愛字頭 撐警狗 藐視法庭啦

我覺得呢樣比人影到就值得加刑啦。其實呢D毆打案跟本好小事，好多時都係撤銷控罪自簽守行為，而且果D差佬打人都好輕手，只不過因為係“差佬”而搞到要坐監。

比d狗揸槍已經夠得人驚
仲要比幾隻有狂犬症既狗揸槍
到時係後巷拎住支槍支住你，當住你面強你老婆唔好問咩事

負皮果兩條撚樣今日死老母,聽日死老豆,後日冇閪就生春袋冇春袋就生閪,大後日爛閪爛春袋
之後未諗到,諗到再屌

每個行業都有佢既專業性,做得差佬知法犯法就應該重判,無需任何同情,就算佢打強姦犯都係咁話啦

公司有條廢老話：洗唔洗判2年咁重，佢地立場唔同，又唔係打到佢重傷

屌錯添
不過唔撚緊要啦,兩塊閪or兩個春袋仲好

有人照顧架啦

on9 您估您係街邊啲mk地產金融仔咩 佢地係警察知唔知咩係紀律部隊您咁講我真係好撚驚 定係您細細個俾人打俾人蝦到大有斯德哥爾摩症後群

o

祝福佢地D後代個個有西有袋有JJ

你一巴打落佢塊閪面到,佢屌你既話你就問返佢有冇打撚死你呀?
冇就咪撚嘈啦

真係未試過
原來細個圍揼人係咁威架

有無圖

佢地d家屬幾時要搬離宿舍

報紙話就生得,出返黎個仔都歲幾兩歳了

首被告次被告老婆都係空姐, 你講緊邊個?

黃祖成低學歷

劉卓毅?

飛雞終於現眼報

出到黎做咩？
有牌爛仔，變無牌爛仔囉
分分鐘仲搵得多過當差添

聽講差人內部好似本身預坐幾個月
依家兩碌
隻飛雞會唔會去落仔

單野到依家都兩年

隻飛雞 知道出左事都仲俾佢中出
一係綠帽 一係就痴撚線

好想要圖啊

差佬係“有牌爛仔”，你唔知咩？其實佢識執法，間接造就佢更有知識點去唔守法。其實“知法犯法”呢4個中文字根本係無意思嘅，香港有幾多人唔知打人係犯法呢，法官係咪要問打人果個知唔知打人係犯法先要判刑呢

佢都識講細個揼人啦
而家7隻黑警最少都30歲人
成年人圍揼人我淨係諗起黑社會

應該估唔到真係要坐 因為始終都7萬一個月 你點會咁易放手

都唔會呢個時候先俾佢中出

我指條女

條女預唔會坐？
始終佢大部分時間都係睇水 無點岀手打人
點都估唔到會判監

條女溝左咁耐。冇理由呢個時刻先俾佢中出嘛

但通常坐三分二刑期就可以假釋，16個月

呢啲人出黎咪係做狗囉

老婆未跟佬走既就可能係

低質打手過主啦
警察嘅身分只係打工仔？你會唔會戇鳩咗少少？
佢哋係制服紀律部隊 唔係只係受薪打工
有好多義務同規矩要跟

咁都可以比你講到去同情打人嘅特權部門？
仲要講到去最衰係「唔認罪」，你哋啲中國人最叻嘅心態「做衰嘢唔比人見到就最好最醒」真係好撚戇鳩⋯

過主啦死柒頭

生個仔係為分身家

你啲判斷能力真係近乎零道德
宜家想點呀？想合理化做衰嘢只要無人見到就毫無問題？
你同我收皮啦柒頭閪

曾健超抵打 早知踢多幾錢重
反正坐監 支持黑警

你咪講撚到差佬D道德水平咁高，咪又係人一個，點解一定會同mk地產金融仔有分別？“紀律部隊”嘅意思唔係話佢地要聽阿頭話，阿頭話要向和平示威者開槍都要聽咁解喎，乜你好想佢地咁有“紀律“咩？

發現野生警犬一隻

你食撚屎啦你 你咒人負皮果個中降頭
你行出門口即刻死添呀

終於有人講點解黑警係仆街嘅原因
黑警最叻就係點樣係黑白踩界
呢次比著普通人咁打法, 曾健超做硬植物人
傷人19一定無得走, 係得黑警先識打人唔受嚴重內外傷

屌你咩警察唔係只係人一個
佢哋係訓練有素出嚟「保護社會」嘅部門
宜家佢哋嚴重失職同違規
屌同你啲咁嘅戇鳩柒閪講「責任」真係把撚
以為人人平等 唔好咁咁天真啦 警察係好有效嘅權力工具

到底依家叫佢地做七警好定七監躉好

因為佢地有槍 有大量武器 所以要求梗加高 郁D就打人 我洗撚俾武器佢袋住呀
7警都話同情 屌你老母臭西 左膠上腦

死監躉

黑警負皮死全家

你做打手都高質少少啦 發洩都有個程度? 拎人黎發洩就係錯，根本條友衰咩罪你都唔可以咁做 興高彩烈圍揼人你講到似正常人社交活動咁，有精神病就及早就醫啦你

警察嘅身份真係打工喎，你以為真係正義超人呀，應該我問你係咪戇鳩咗多多？做警察有咩義務呀？我見識少真係未聽過做警察有義務

“你哋啲中國人。。。”？咪撚扮道德撚啦，「做衰嘢唔比人見到就最好最醒」周圍嘅人都係咁諗架啦，一定中國人嘅咩，鬼佬股票市場D insider trading咪又係「做衰嘢唔比人見到就最好最醒」，你又唔去話D鬼佬好撚戇鳩

咩事呀 .一到十二點就準時開工 咁多人衝出嚟撑

絲打ho ball

您讀撚過小學喇 老師有冇教過您公僕啊傻仔 發洩有好撚多種係未一定要打鳩人定係您淨係識打鳩人 佢有咁高人工就係因為佢係紀律部隊 後面仲on9幾十歲人都唔撚識分對錯 您柒少陣喇

岀返黎大把世界撈啦

Fb專頁 港人講地真係好撚多港豬 見撚到啲留言真係覺得佢地係on99 一堆人話狗官 垃撚圾

我覺得依7條友應該已經有卧底任務在身
利伸：睇電視睇上腦

嘔返個2年人工先啦

執法有瑕疵笑撚左

見到個督察人工成7皮野一個月
依家入去坐分分鐘仲有人工𢭃
我認我好羨慕

我無話打人係啱喎，我只係分析緊“興高彩烈圍揼人”嘅心態，其實唔少人都會有，圍埋比人慫恿就做咗犯法嘅事，就好似見到紅公仔人人都過馬路，自己唔過就好似好戇鳩咁

話明黑警 出到黎都係冇左後面個字姐
仲大把世界撈

你都識講小學啦，仲成日諗小學果套價值觀咪變咗小學雞咯，你無獨立分析能力嘅咩，人地話“公僕”你又信。我無話打鳩人係啱喎，我只係同情在果個情況下，有幾多人真係可以唔還拖呢？比人淋尿都唔還拖喎，點解你又唔屌淋尿果個更加係仆街呢

我都廢撚事同你講咁多
等住孖閪孖春袋啦你

所以呢？人地去死 你唔跟住去？ 戇鳩
是非黑白都唔識分 仲出黎柒

負皮果4條撚樣今日死老母,聽日死老豆,後日冇閪就生春袋冇春袋就生閪,大後日爛閪爛春袋

.

呢個post 都幾多五毛打手/警犬

乜你學校未試過圍揼人咩？講到好似人人都試過咁 同埋冇啦啦笑人係毒撚又係唔知咩事
同埋又係佢自己講咩叫紀律部隊先 上頭同袍有錯唔代表你跟住做就係無錯同無辜 呢件事對錯分明到咁，根本冇咩好拗

連我第一句“我無話打人係啱喎”都無睇，就話我唔識分是非黑白，你盲架，真係sosad

咁撚叻講是非黑白，由今日開始你唔好講大話，唔好紅燈過馬路，否則死全家，你做得到嗎？

又嚟臭蟲論 而且用嚟撑黑警 低質到

我嘅評論根本就唔係呢件事嘅對錯，而係犯案時候嘅心態，點解咁戇鳩咁去揼佢，揼完有片影住仲狡辯，我覺得呢班友判咁重係應該架，如果我係法官，我會強調大部份嘅刑期係罰佢地唔認，做咗唔認先最影響D人對差佬辦事嘅能力同公正。

原來有個高級督察今年49 歲
本來50 歲就有得退休拎長糧

仲有一個漏網之魚

黑警洗定個8月15啦

入撚到
有無法律jj講下應唔應該告埋公職人員失當罪？

facebook又有一大堆黑警表示慘慘
睇到即unfriend

算啦打手, 你自己都兜唔到落去啦, 你已經講左幾樣野:黑警係細路仔學生哥心態, 想發洩就可以發洩, 而家冇人話過唔可以發洩, 不過做出黎就要受法律制裁, 冇人要佢死全家, 只係坐兩年o者, 不過以你標準講大話亂過馬路都要死全家, 今次黑警已經判得唔合理咁輕, 咁你到底同情佢地乜撚野呢on9仔

btw我真係冇試過學生時期圍揼人

坐左兩年後，出黎係咪乜都無晒？

點會無哂
出到黎大把中資機構當佢地係英雄比份好工佢地啦

佢係咪讀band 5以為其他學校都係咁

你班仆街可唔可以唔好再黑警前黑警後呀？
人地而家坐監呀，做警察做到坐監呀！

要叫就叫佢死監躉

條友讀埋啲垃圾學校價值觀都垃撚圾過人
成個mk咁撚樣

講得出啲咁嘅嘢 隨時係讀匡智

應該問下佢地老頂前老頂做咩唔寫求情信

我意思係長俸同其他福利

我洗撚兜，我從來無話佢地唔啱，我只係同情佢地為咗一時發洩就做錯咗。毒撚係唔會明白一班人圍埋做一D過咗界嘅嘢嘅心態，我唔怪你，“一班人”呢個字對於毒撚真係一個陌生嘅詞語

你入撚到我讀嘅學校先講嘢啦，我假假地都係HKU grad

HKU grad都戇鳩到咁？

好在JUPAS A1唔係填HKU

一群人下無理智嘅決定，你就要跟？
圍埋一起就會踩過界？
所以話犬就係犬，因為一隻吠就成班一起吠。

首先我幾肯定你無睇哂我講嘅嘢，另外對於入唔到HKU嘅人，係會咁講架啦，我唔會怪你

我係hku grad, 有資格啦掛？你確定你唔係個d咩國力書院grad?

如果你係做專業人士，無理由唔知咩叫專業操守。

【所以話犬就係犬，因為一隻吠就成班一起吠】有乜咁出奇？舊年旺角暴亂都係咁發生架啦，你唔係無睇呢個咁typical嘅事件啩

港大畢業果個讀好啲邏輯先喇
啲謬誤咁撚多

所謂“專業人士”都係D人自己打飛機自Hi嗻，你唔係以為自己聖人吖嘛，好似駱應淦咁專業，係咪應該幫果7個黑警狡辯呢，定係"狡辯"都算係專業呢？

我都想知我有乜謬誤喎，不過睇怕你都講唔出

我理佢地個時既心態做咩 依家要溝佢 定我係佢心理醫生阿？ 一班人做野好hi咪一齊落地獄囉 你咁了解佢地可以跟埋佢地架

中學生就話姐 呢幾個反黑見過幾多黑暗野

當刻只係想行私刑打鳩曾健超 就係咁簡單

圍威喂玩大左 中學生都要負責

何況係出公帑受訓富經驗既警務人員

無同情七警既理由

咁舊年旺角暴亂單嘢所有人咪要一齊落地獄。。。比機會你講多次

我唔認為個班人有做錯喎 落咩地獄 咪係到老屈

我係度諗，如果我係其中一個抬住曾健超嘅黑警，然後有條友話抬佢去暗角打佢一鑊，又有人和議，我會唔會咁講：“唔好啦！打人係犯法架”，呢個先係最難搞嘅位，諗過嗎？

用磚頭掟人會掟死人喎，打人一鑊係唔會死人，你話邊樣嚴重D？

如果你真心想討論7 警犯罪心態，I would like to have a little discussion with u.

People generally believe that crime is problematic & wrong. Individual with low stake in comformity, weak internal & direct control, is more likely to form an amoral orientation to crime and believe that crime is neither gd nor bad.

individual with low stake in conformity(eg. unemployed, unmarried, emotional attachment to conventional others, put few actual or anticipated investment in conventional society etc) has nothing to lose by engaging in crime.

發洩論班人真係痴線，咁如果唔係淋佢水係比綠帽佢戴，咁計返情緒指數佢咪可以蚊槍射我？

當年64中共命令班軍隊清場都有班人抗命啦 咪成日係到賴其他人都咁做

正常都講唔好啦 你on9嫁？

冇掟死就真係做錯啦

條友應該有班fd叫吸毒就吸果d傻西

狡辯唔係code of ethics & standards of professional conduct 其中一條黎，行行唔同，但大同小異。

連code of ethics係咩都唔知，都夠膽吹水話自己hku grad?

上訴博坐多年？

泰博做緊野

Agger

就算low stake in conformity係nothing to lose，佢地個別都唔會engaging in crime，係咪？始終一班人有人慫恿有人和議然後大家一起做先係個起因。

有彩一定要攞到盡
大家唔好停

照計所有打工仔發洩在老闆身上都可以，所以排隊的人發洩在前排的人都可以，什至買唔到演唱會票發洩在藝人身上都可以。

任何人都唔可以在法律之上，犯法就要受罪，而警察係受過專業訓練，所以一定要比普通人更克制，更守法，如知法犯法，刑罰一定更重。

唔係話咩警察都係人，正係因為受過專業訓練就係要有個種克制，受唔到就唔應該做，同情唔係咁用。

對唔住，我以為你睇唔明我講咩，原來唔係

而家D警察真係唔挨得，屌兩句就打9人

1) 個別都唔會engaging in crime，係咪？--->唔係

睇下新聞, 單拖去强姦非禮打人既黑警大撚把啦

2) "有人慫恿", "慫恿人engaging in crime"算唔算engaging in crime??

咁既詭辯, 同林鄭既集體負責--->無人負責一撚樣, 屌你咩

其實狡辯即係make false statement，乜make false statement係ethical嘅咩，如果唔係，咁講咩ethics呢？

係因為nothing to lose, 所以先low stake in conformity, 而唔係"就算low stake in conformity係nothing to lose"

logic d, 簡單d 黎講我嘅意思係因為A, 所以B
而你嘅回應係B等如A

另外我有用control theory解釋左個原因，你可以睇返第1段。

你唔係以為單單conformity可以解釋到公務員，特別係紀律部隊呢d 最講求紀律嘅人員嘅犯罪行為掛。

你嘅回應就confirm 左hi4嘅假設啦，你唔會係hku grad.

如果lawyer makes a false statment, 佢犯左codes of ethics包括 maintaining integrity and competence of the legal profession, representing a client within the bounds of the law同埋statements concerning judges and other adjudicatory officers.

點可以對專業人士呢個TERM睇得咁兒戲，攞得專業人士，紀律部隊的TERM上身，自身要求自然係高好多。

for your reference, 香港的話可以參考 lawsociety of hk, chapter 13, principle 13.01

樓上條on9
一班人一齊做你就要跟住做?
如果係反對唔到 你可以唔參與 就係咁簡單
你參與左比人周到仲嘈乜鳩幼稚園學生都識say no啦
如果你成班fd上到你屋企 然後話要屌你老母
咁你係咪要屌埋一份

回應1，你果段嘢主旨係講緊low stake in conformity會傾向犯罪呀，關黑警單拖强姦非禮打人咩事呀，唔通你覺得黑警係low stake in conformity and nothing to lose令到佢地犯罪？

回應2，我從來無講過佢地無犯法，就算齋睇無打人果兩個都係犯法，我只係同情圍埋一齊就prone to engage in crime呢個情況，而呢個情況同low stake in conformity無必然關係， 然後又唔知你點解會拉埋垃圾政府集體負責來講。

原本以為見到英文就有高手可以過招，原來係嘥氣

sor 我唔係做紀律部隊 懶醒

咦！好似自膠咗，sorry

打人都會打死人
壓力大唔係excuse
抵受唔住應該係辭職而唔係打人出氣

點解依到會有咁多ON9仔去支持7犬

打人就有罪 依樣野仲有討論空間嫁咩??

再多D依種人香港真係無得救

都話班ON9仔無咩腦嫁咩

講埋D ON9理由去支持7犬

姐係藍絲狗啦

自膠咗誤會low stake in conformity係low stake in social rank。

哈哈！其實我係知道律師嘅辯護只係基於佢個client比嘅料，所以佢根據client提供嘅資料來辯護唔算係making false statement，雖然我唔係讀法律，我都知原則係乜，講律師幫黑警狡辯唔專業只係想睇下你點回應

前文太長quote唔到，連邊個回覆緊你都分唔到，唔該睇多次先啦

我係用英文回你個位，我繼續用英文回應你個d謬誤你又唔回覆， 我仲以為見到校友可以討論下，waste my time

lawyer is required to take reasonable remedial measures if h/she knows that a client who is testifying in a deposition has offered evidence that is false.

強烈支持聲援7警
坐監

1. 你自己講既: "佢地個別都唔會engaging in crime，係咪？"
我同你講唔係, 大把黑警個別犯法例子
黑警打犯本身係成日有

2. 你先estabish"個別都唔會engaging in crime", 再講咩"圍埋一齊就prone to engage in crime呢個情況"

即係將個責任由個人推向所謂集體/"圍埋一齊先有既XYZ...情況"
哩啲垃圾講法係同林鄭喺鉛水事件一撚樣

3. 同情哩啲主觀說法講黎都多餘, 我話我同情希特拉都得

去到最極端, 你可以話所有人都冇free will, 所有犯罪都係環境所迫, 咁係咪唔洗拉人坐監??

見到班藍絲同柒警咁樣真係心都涼唒

lawyer is required to take reasonable remedial measures if h/she knows that a client who is testifying in a deposition has offered evidence that is false.

未打完就send左，by the way "乜make false statement係ethical嘅咩，如果唔係，咁講咩ethics呢？" 你呢句錯左，仲未認自己錯?

你d 回覆同輸左歸咎地下硬有咩分別，論點論證論據都無，仲要無logical thinking同knowledge

仲有你講嘅咩 "律師嘅辯護只係基於佢個client比嘅料，所以佢根據client提供嘅資料來辯護唔算係making false statement" 真係再回覆你都浪費時間，唔該返去讀返中學先啦

其實就宜家無人睇犯案心態
宜家就同你講打人係唔啱
做執法者打人就更加荒謬同無法接受
其他人其他國家點做就唔講住
淨睇呢件事都可以比你扯到咁遠都幾叻叻

巴打留返啖氣暖肚好過啦

平時開口埋口"總之打人就唔啱 "，到依單嘢就左spin右spin

含撚喇

如果你係法官呢個如果唔會存在，你放心啦
真係小事就算唔認罪都會罰得輕啦逆線踩單車你俾人捉到唔認會唔會罰你坐兩碌呀

make false statement本身就係唔ethical，我都想知我錯乜，你係咪掉轉咗logic睇呀？

【lawyer is required to take reasonable remedial measures。。。】呢段嘢講就兇狠，做就轆撚。”reasonable“，”best endeavour"呢D字眼我在商業上contracts都用唔少，除非錯得好離譜，否則都唔可以話unreasonable。

老實講，雖然我唔係讀法律，不過我都唔信你係律師咯，律師嘅邏輯唔會戇鳩鳩攞埋垃圾政府D集體負責制來比喻。

淋人水又啱唔啱呀？如果唔係個白痴仔曾健超淋鳩D黑警，就唔撚會搞到咁大件事啦。你在街見到隻顛狗，你都唔會走埋去撩佢博比佢咬啦，白痴仔

1. 就算佢有淋, 差佬都係錯,都應該要負責

2. 講幾百次睇片根本淋嗰個唔係佢

我無話呢件係小事喎，你邊隻眼見到我話係小事，打人係唔啱你估我唔知咩？你有無去過警署比common assault口供吖，有無上過庭去testify攞證人費吖，我就攞個啦！你地D人，只係識睇事件嘅表面，只有能力去同意啱定唔啱，唔會有能力嘗試理解內裡嘅成因。

你又回錯人

2. 你先estabish"個別都唔會engaging in crime", 再講咩"圍埋一齊就prone to engage in crime呢個情況"

即係將個責任由個人推向所謂集體/"圍埋一齊先有既XYZ...情況"
哩啲垃圾講法係同林鄭喺鉛水事件一撚樣

1. 我都無話黑警無錯，咁打人要負責係啱架，我無唔同意喎！
2. 裁判官都判咗曾健超有罪，係淋水果個人，我唔相信法庭上面提出起訴嘅證供係兒戲咯，而且我唔相信差佬會點錯相打錯人咯，古惑仔打錯人就聽得多。

我唔知點解冇人打哩個point

我只係信我對眼，冇人可以短時間内生成面鬚

點錯相有幾奇

仲有捉上警車先dup!

我講緊嘅唔係責任，係成因，你唔好搞錯。
而且呢件事同鉛水事件根本無相比嘅性質，鉛水事件係集體嘅錯，林鄭認架，而呢件事係7個黑警有膽做無膽認。

咁就叫駁左嫁啦 ？你知香港警賊係癲狗咪得囉

睇下生果報先講啦：

曾健超散庭後稱對裁決感到失望，但尊重法庭，上訴與否要再考慮，現階段會專注七警案，盡力協助法庭。雖然他擔心兩案互相影響，但相信律政司有公正安排。
辯方求情指被告的工作夥伴、前上司及服務對象均撰寫求情信，稱被告為人正直無私、富正義感，無論被告行為是對是錯，他當時淋潑液體只為發洩，真心對抗放棄克制、使用警棍、胡椒噴霧甚至催淚彈的濫權警察。至於拒捕亦只是未經深思熟慮的反抗行為。

你到底有冇眼，我唔係講集體負責個位

你認為你需要為" 律師嘅邏輯唔會戇鳩鳩"呢句道歉

首先， 我留左咁多個言，有學術討論，有普通留言，無一唔符合logic, 我認為你咁講有嚴重侮辱成分

其次，你根本都唔認識code of ethics, profession conduct呢d野，我再回覆你講嘅野都係浪費時間，行行都有專業操守，保安都有啦，當然你呢d 你商界可能係開倫敦金嘅人自然唔明白專業操守對成個profession同自己有幾咁重要。
另外我想講你又理解錯左句野嘅意思，我用簡單d 說法講啦，重點係每個lawyer 係有責任知道client 講大話後補鑊，所以reasonble 唔係最重點，重點係required to 補鑊

最後，唔該咁基本嘅英文都未明就唔好再係網上話自己係大學生，hku grad

睇少左一句

"make false statement本身就係唔ethical，我都想知我錯乜，你係咪掉轉咗logic睇呀？"

code of ethics係約束成個profession, 而唔係client. 你個人真係無logic啦

不如我幫你組織下啦
1,律師嘅辯護只係基於佢個client比嘅料，2. 佢根據client提供嘅資料來辯護
3. (就算client 講嘅係false information) 唔算係making false statement

就算client 講大話個前設係我回覆緊你話 律師幫黑警狡辯。

我再回覆你嘅係"如果lawyer知client提供false information, 而佢唔理會，幫client狡辯，佢就係犯左code of ethics同 standard of profession conduct.

【lawyer is required to take reasonable remedial measures。。。】原來呢句嘅重點係required to而唔係reasonable，睇來係你英文程度有問題喎，你不如去問下人先啦。如果有dispute，打嘅唔係"required to"呢兩個字，而係remedial measures係唔係“reasonable”，咁你明白重點未呢？

我話“律師嘅邏輯唔會戇鳩鳩"都要道歉，即係我錯啦，咁係咪你認為”律師嘅邏輯戇鳩鳩“係啱呢？如果係，又要跟你學派膠啦

咁我想知道你對駱應淦係黑警呢個case，佢有無犯咗code of ethics呢？同埋點解？

More

就算有淋水又點？咁就可以打佢？快撚d上訴同個官講啦

其實我想知
假設一個普通市民無罪案紀錄
犯左同樣罪
會唔會判監超過2年?

你講嘅 "律師嘅邏輯唔會戇鳩" 前文後理去講
1你講我唔係lawyer, 因為律師嘅邏輯唔會戇鳩，意思就係講我on99, 所以唔係lawyer

你嘅意思係無logic=on99
而on99 唔會係lawyer

先唔講我係咪lawyer, 我自問我logic比你同normal population嘅人比都好，所以我唔係on9.
因為我有logic. 至於我係咪lawyer我就唔講了。

而我要求你就“律師嘅邏輯唔會戇鳩鳩"道歉，我所執著係你意指我無logic同on9. 而唔係律師嘅邏輯唔會戇鳩鳩。

正常中文水平嘅人都可以理解你所講有侮辱成分，而你而家就希望以自己係讚lawyer黎脫罪，唔係之前d 師兄所講嘅詭辯係咩呢？

如果今日同你講嘅係小學生，可能就比你講到暈陀陀，但抱歉，我唔係。

繼續回覆該位人士實在沒有絲毫意義，本以為是校友，但觀其所言，原來只是掛羊牌賣狗肉之流。

對付attention seeking的人，忽視則可

成因就係黑警仆街，咩一起人多就會犯罪全部唔撚係理由，唔可以用來減刑，你估佢地第一次打犯

鉛水係一班人既錯，哩次都係

林鄭將嗰責任推俾'集體'而講冇人需負責，你亦向哩個方向spin

HKU 好撚威？
利申：HKU LLB

[black][/black]求情係定罪之後做 所以會假設當事人有做過去講
定罪之後，控方會向法庭交代被告的背景，特別是他 / 她是否曾有案底。法庭之後會容許被告或他 / 她的辯護律師提供一些資料，作出求情，以嘗試說服法庭判處較經的刑罰。隨後，法庭可能會即時宣判，或等待閱覽一些報告（例如感化、社會服務令或精神狀況報告等），才作出判刑。

乜你唔係戇鳩鳩咩？連個英文重點都睇錯，點解我要道歉呀！【lawyer is required to take reasonable remedial measures。。。】呢句嘢可以打官司就只係乜嘢叫"reasonable"，而唔係個律師“required to"。在呢個point上面，乜律師可以唔“required to“嘅咩！

然後又講low level of conformity會傾向犯法，咁遵守能力低嘅人就梗係傾向犯法啦，洗乜你講。宜家係講緊7條黑警一齊犯法呀，唔通你話佢地7個普遍都low level of conformity係主因咩！

所以點可以唔話你戇鳩鳩

睇樓上兩個拗睇到好亂
見到有人有嘗試用犯罪學既專有名詞

如果要拗得清清楚楚，就要引埋定義，唔好分幾條線拗。

Travis Hirschi adopted Toby's concept of an investment in conventionality or "stake in conformity". He stressed the rationality in the decision whether to engage in crime and argued that a person was less likely to choose crime if they had strong social bonds.

我拋個磚先，樓上打左段英文果個人可否再詳細啲解釋七警犯罪心態。

利申：真心討論

首先，我唔知你講果句求情係定罪之後做 所以會假設當事人有做過去講究竟有幾true，係出自邊道呢？

然後，如果“只為發洩”、“放棄克制”原來唔係事實，只係一個假設，咁做法官係咪唔應該接受呢兩個假設來作為求情考慮呢？

未打完求咩情呀？ Google 都懶

法律上beyond reasonable doubt就可以判刑，哩兩點只要法律上可接受法官就要考慮，唔需要做證人情入面條蟲

正如我認為事實上佢冇淋水，但佢地咁打俾人告入左亦係冇話可說

呢度好多膠人係無咩興趣研究黑警嘅犯罪心態，佢地只係知道“打人係犯法”呢個等如“阿媽係女人”嘅道理。有D甚至覺得黑警打人唔啱，但係旺角掟磚有理。

其實呢件事都反映咗“差佬揼人“可能係一個普遍存在於差佬腦海中嘅諗法，因為用適量武力解決問題係佢地訓練嘅其中一環。

利申：我都係真心討論

我都google到呢一段啦，但係果道無話過求情係基於“假設當事人有做過”咁去求情喎。

我都做過陪審員，乜嘢叫做beyond reasonable doubt我都真實應用過，係作為定罪嘅原則，而唔係判刑嘅原則，你唔好將定罪同判刑撈埋來講。

我就係打英文個位，我本身都以為佢真心係想學術討論，我都係用control theory.

未完

我就係打英文個位，我本身都以為佢真心係想學術討論，奈何某人常常斷章取義，常用詭辯回覆他人，更侮辱我on9，又常回覆錯人， 實在唔想再花神時間為根本唔想認真討論嘅人詳細解釋。

你慢慢同佢討論吧。

好心唔好咁認真啦

真心對唔住囉， 唔討論啦

既然你話我斷章取義，又屌多嘢先，乜嘢叫做normal population？我Google咗咁耐都揾唔到normal population係等同“一般人”呢個用法，唔通我個Google膠膠地

講得normal population就係引伸到 above average in the normal population, 如果你認為我講normal population=一般人的話，我解釋都無意義，因為咁係代表你根本無呢個基礎知識

犯賤又回覆左， 我真係收口啦

normal population原來可以係引伸到above average in the normal population，又學到嘢啦

你下次想覆不如用全英文等我學下嘢吖，你唔好抄段嘢落來乜乜物物喎，我係向你學嘢，唔係向抄出來果段嘢學英文。

咁拗法我都唔知香港人其實有無讀過書
有人話佢地係暴徒又話咁打岩呀又話清
垃圾，心諗你唔去做垃圾佬。就算係暴
徒都唔應該拉入暗角圍毆㗎！萬一捉到
個原來係無辜，身體有癮病俾佢地打Q
死左咁點收科？到果刻群眾更加大怨氣
更加仇視警察咁點平息？因為每邊實各
有支持者，呢種問題真係可以一觸即發
。既然有法治點解唔交俾法庭去判決，
要進行私了？如果警察可以進行私了的
話，咁真係遲早有日養成大部份警察變成
判官私下進行私刑，咁未去到法官面前
受平等公証審訊就被判決咗？咁樣香港
前人或後人所立既條例未即係白廢心機
，唔該唔好俾權力蒙蔽左警察既職業操
手，就算點衰嫌疑犯對佢進行執法後送
返去法庭審理，件事會對大眾更加好更
清晰市民亦對警察更有信心。

嘥時間講對錯係最戇鳩嘅事，呢單嘢仲有其他位好值得思考：

1. 其實班黑警認咗罪咪天下太平咯，鏡頭影得咁清楚。仲有得拗咩！如果咁都拗到無罪，香港暴動都有份，呢班友同個警隊有無諗過如果打甩咗條罪，對警民關係同社會嘅撕裂係有幾大呢？

2. 其實D黑警有無人想認罪呢？可唔可以認罪又唔做污點證人25仔呢？有時覺得係成個警隊推咗呢7條黑警去死，個個都話支持佢地死撐，死撐係咪呢7個人嘅best interest呢？

老頂叫你死撐，你唔係唔撐下話

咁都有on9仔睇

同埋人去到desperate時就有僥倖心理

講緊係半生事業+實際上上百萬計既長俸，收入，各種津貼之類

點會唔博

唔緊要，下次囉

果時告緊嚴重傷人 認左你估會判得輕過而家好多？
況且控辯雙方都想拖 你一日未入罪都照出糧
正常都唔認啦

所以佢地比法官重判，係比佢老頂同埋D同蒲夾死，唔怪得邊個

我覺得如果黑警認咗襲擊，係有可能換取控方drop咗嚴重傷人呢條charge，其實以曾健超嘅傷勢，告嚴重傷人係有D多鳩餘，可能“強國猿”想將件案件複雜化拖時間等D黑警繼續出糧。

不過講到出糧又真係一個事實，而且唔使佢地嘔番出來，都唔好話佢地無安家費，仲要係納稅人比錢， so sad

有機會就話博嗻，無機會唔通博加監咩！不過另外一位巴打提醒咗，佢地可能唔係博而係拖時間繼續出糧，出得幾耐得幾耐，聽講警務處長仲想濫用特權，比班黑警在上訴期間繼續出糧，分分鐘拖多幾年就出多幾年糧，然後警務處長再濫用特權在保留所有退休福利嘅情況下逼令退休，然後警務處長自己退休埋，你真係吹佢地唔漲

認罪就即時斷糧加坐監 唔認就一路拖住逗糧打官司
咁點都唔認啦
況且以佢地判刑時既反應 佢地跟本無預過輸左要坐咁耐

條肥西警務處長態度跟本助長下次黑警打示威者要醒目D。

我等班黑警出黎遊行。實出黎支持 整張標語"黃屍犯法應即時打靶

無線新聞
一哥話薪酬問題之後先處理，即係仲出緊糧啦屌

件事淡左後當退休算，照俾長糧